覺唔覺得女性耶撚特別得人驚

記得中學有個老師係耶撚 咁啱又講開同性戀 佢大大聲咁話耶穌係反對同性戀 所以唔會支持同性戀 屌你老母人哋都唔想係機㗎嘛 吓吓都撻耶穌嗰朵出嚟 佢係咪做穌撚做到黐撚線

另外又有位女性朋友成日導我返教會 每嗰禮拜就喺度問點解唔返呀 屌你本身都忙㗎啦 佢仲要七情上面咁話點解唔返喎 屌真係戇鳩

[/red]可唔可以理性啲呀你班耶撚][red]

理性嘅就唔會係耶撚

屌佢老味日日係咁叫人去佢嗰教會

有冇巴打有一樣嘅遭遇

我都試過 真心勁chur佢地日日講日日chur我返教會 本身唔抗拒都變成

好似喺度做傳銷咁

關咩事 係女人都得人驚
包括自己老母

你個名